instinct of sight出咗新mv！

好撚柒正啊 最尾個位有啲感動

比個正評你支持下啦

你個名

推啊 正野

佢地啲野好特別
0 loop

出碟必買

好想佢地快D出新碟

幾時放上apple music同spotify
bandcamp都好啊

同joox簽左野 幾隊都係
鐵記 ios 逆流 maniac

我而家聽呢幾隊都特登down joox

好撚正

屌呀 joox大陸嘢有咩好
雖然好似成日支持indie band 又幫手做live

bandcamp有ios舊果三首歌 大家可以去比錢支持下 但未有定格

覺得ios各方面都好正 美中不足係阿寶live唔夠穩定 成日走音 但佢把聲係好聽嘅

佢live係穩定地唔得

真
不過都係好鐘意

呢首真係好感人好有feel
不過我都係更加鐘意逆流

姐係主音？首歌寫得唔錯

冇聽過live，第一次認識呢隊band，不過覺得男聲唱會好啲，女仔中間fried scream個位有啲怪，似有少少依賴tune過多過自然fried scream

但成首歌真係幾好，孤陋寡聞左，呢隊band整體相當有水準

lm

Cousin正好多喎

逆流呢幾首歌有啲失望
無左別離 落花呢啲咁有旋律性
變返新金屬咁

其實主音差都唔只剩係香港band通病既
根本全世界都係咁 講緊細band

正啊!!!!! 等左好耐啦 呢隊啲歌全部都勁有水準

好想ios快啲出碟 好想睇佢地全場嘅show

ios同joox冇關係
利伸:joox員工

更新完音樂台有分類

咁點解咁多band鍾情joox

android狗未有

好爽好正 以後唔洗成日碌住音樂台搵傾local band啲post睇

咁閣下有咩高見

只係唔太中意joox係大陸嘢

除左皇 其他全部正

自膠 另三隊應該有？

其他平台基本上唔會資助冇label既band
甚至連上架都成問題

joox幫啲indie搞show 其實幾好

近期可以睇到咁多indie開show 好幸福

香港d公司係唔撚爭氣 特別係moov
有錢投放去欣宜度都唔理下推潛力股

香港主流音樂就係大曬

終於可以同cousin比較下

隻豬都做到主流

樂觀啲諗佢都係由另類上主流

系牙

終於唔使睇到堆韓group

推

都係光影正啲
有傑佬助陣係唔同啲

我鐘意純ios多d

joox好似同何兆基有重大關係
所以好多band都比面佢,將D歌比joox播
好似係

1月有逆流

何兆基 Yellow嗰個？佢好大粒嫁? sorry小弟對呢行真係唔熟

同問

係Yellow果個,唔大粒,但人緣唔錯,好多band仔同佢熟
所以見好多JOOX搞的show,佢都會係現場
好似唔少JOOX搞的show,都係靠佢lineup

部分正確

似乎你知得清楚D
願聞其詳

只可以講係公司都睇好indie band 內部唔似大陸公司
討論返首歌好過，好撚勁

段solo真係j死人

阿維寫啲嘢真係好正

垃圾打手

Loop咗好多次

維少真係好有新意
阿寶寫詞進步左
連mv都自己整真係好好心機

捐左錢未

ios哪有錢請打手

我做 出糧俾我ok？

佢地有錢就好 咁就唔洗等咁撚耐

幫人紋身係咪主音正職黎?

係 bassist都係
bassist好型…幫我紋妹妹可以嗎…

男人老狗有妹妹

傑佬把聲

小妹是女生(*ˉ︶ˉ*)

THIS

YOU竟然是個BOY

我想遲啲搵阿寶紋身

一齊

等緊佢地出碟呀

bandcamp 有得dl啦
即刻課金 , delete 左係youtube dl 果個佢

我同你完全一樣

幾時係iTunes上架 想買

Who cares m8,why dont i listen to some emo shits or bon jovi or MCR? And plz sing in eng instead of mandarin,man

係bandcamp買住先啦 有得自由出價 只要唔好低過8蚊就ok
我買果陣出多左少少錢 支持佢地

你唔care咪出返去

2018

Ripped English😂😂

黎緊中大NA band soc搞嗰場show line up有ios！ 同場仲有鐵記小紅帽嗰啲正野 有冇人去先!!!!!!!

有LINK嗎

好似係叫山城音樂節 你係fb search下

見到了 line up 好吸引

好少可有啲咁正既show 但好似無乜人講咁

唔係樓上po我都睇唔到

我諗係因為距離個show仲有一大段日子啫 show前幾日就大把人講架啦
個line up三點鐘就開始 放工趕過去都夜 希望到時唔好miss左我想睇啲band

Btw 其實除左上面小弟提嗰三隊 其他band都好似ok正 有冇作品推薦下?

PHOON十分推薦 佢地啲歌同小紅帽一樣第一次聽就好想跟住唱同跟住UN
另一隊就我都唔識了

補link

btw個post明明講緊IOS

係咪免費
怕會有好多大學Fuckboy

係免費入場吖
多啲人接觸indie都好既 怕就怕到時啲人high唔起 但點好我都係會不理群眾目光照mosh